入嚟睇吓藍方部署

藍絲遊行，有黑警伴隨> 搞連儂 引和理非，勇武，街坊出黎>打人，一還手就淨係拉佢地

遇上咁樣做有兩個目的
1.跑數
2.阻嚇和理非

最好嘅做法就係冷處理
拆牆由佢拆，遲啲再起過
想拉人？現場只有街坊
留返啲人力物力響我地主場既時候發揮
黑警鬥街坊其實係增加緊成立委員會既籌碼

所以大家適當時候真係要忍手